如果上年無勇武周圍開花 香港已經變左疫區

真

勇武燒毒

呢個真，多得勇武 手足半年努力，如果吾係啲支那一定一車車黎緊

呢位手足真係好好波 仲要無事